升番哂啦！無事啦！

跌就半個鐘，升就大大力
入牛入貨無得輸！
股市設計出黎係升唔係跌
美伊大和解！出核彈都會照升得番！